[懷舊撚]求天堂私服

有冇巴打有玩緊天堂私服?有冇咩推介

試過大陸SERVER但麻麻地, 一貫大陸手機game咁既介面...